［週月金句］英國人把香港人由山邊木屋搬去公屋，公屋再去居屋

FB 轉載

港共政權我屌你老母

打錯
本週金句

支共

唔洗旨意洗底

回咩歸

回歸 =
主權移交 =
淪陷 =

被中共佔領

起鐵皮櫃焗香港人住就當德政咁SELL, 起起埋D公屋就比蝗攞咬住綜援落黎嘆世界, 住鐵皮櫃同住曱甴屋有咩分別?

估到廢佬點答:唔係佔中拉布，點會XXXXXXXX